希望大家遊行時都注意下街道清潔

6月9號遊行時成街都係垃圾
唔想清潔姨姨叔叔執我地堆垃圾都執得咁辛苦啊

大家記得出嚟遊行表達意見之餘都要記得保持地面清潔

保持香港清潔係人人有責㗎

推

自己正皮埋

手動推post

其實算乾淨, 你見啲人掉垃圾都係掉返" 埋 "個垃圾桶度
只係人真係太多, 個個垃圾桶都爆晒

大家自己帶個膠袋帶翻走自己啲垃圾啦

求下大家自己搵個膠袋袋起自己啲垃圾啦

見到個垃圾桶塞爆就唔好再放垃圾啦

等我自己推上熱門

有心就帶多個膠帶出街

香港人！邊個教你可以將垃圾放係路邊咁無公德心啊？

on9
一兩個水樽袋住佢先都懶

支持tw6.13公園啲垃圾我哋自己執番 本來佢哋屌緊我哋都冇聲出

都可以幫手帶多幾個黑色大垃圾袋放係到
要做到有公德心既人嘛

最好當然係自己袋返啲垃圾啦